咩世界 而家食個4餸車仔面成60蚊

夠我食4個面啦

開呢啲post一陣又俾人屌架啦

Foodpanda之類外賣就有可能

面
麵

早晨腸粉套餐都36啦 ，熱飲仲要加3蚊

4個特別餸都要加錢
一丁再加4蚊
分湯加2蚊
外賣再加2蚊

屌你，去一蘭食個面唔見你話貴？

一蘭其實係好貴

貴

極權統治既世界

日昇車仔麵
太子，黃

車仔麵好平，份量唔細
燒賣$1粒